出前一丁可唔可以當老母面咁食

舊登有人話生食有蟲, 又話會肚痛, 堅唔堅

以前試過一次, 冇肚痛

掉轉就試過

試過一次

出前一丁d麵有層膠膜 要煮過先會好食

試過，麵質好撚硬唔好食，啲味精咸到仆街

可以，但好撚難食

試過就咁加熱水落個膠袋

局三分鐘加味粉
就咁食
都可以接受

露營緊急食法

口感: 4.8
麵質: 3.2
味道: 3.1
平均分: 3.7
評價: 難食，值3.7分只係俾面個牌子

老母面係乜

00後？

如果食埋層膠膜會點

太硬又唔脆，食左兩淡都係煮算

冇咩點 食唔死你